邊撚度有咁癲習俗，排燈節，由門口點蠟蠋點到入屋內，ON鳩無極限

咪南亞人囉

呢啲習俗真係夠晒傳統

將幾百年前嘅習俗搬去現代，喺無牌食肆入面咁搞

排燈節係印度教既節日

雖則話係傳統
但命仔緊要
香港地少人多就要好小心用火

Btw，幫口德撚講定

香港夠有好多人信印度教，又唔見香港人咁ON鳩係門口點蠟燭點到入屋內